罷工一問

點解政府/老細咁驚後日既所謂罷工
罷(請)一日同打風休一日一樣姐 有咩咁得人驚